幾耐冇見疤被人強姦

又一球

勁撚到

都係一年姐

成日搵埋d歐聯隊都未教過的教練

等睇美斯死狗

唔洗等

都係歐聯4 強

五球都係拜仁入

一年一次

17年祖記首回合3-0
18年羅馬次回合3-0
19年利記次回合4-0
近幾年一年一次

年年都見到

其實仲有PSG 4-0
不過果次佢反cup得返
今次返魯營炒番拜仁789球咪得囉

歐聯都係一年一次

一場過呀今年

拜仁：仲易過德甲

仲易打過柏林聯😅😅

利雲: 我想入波😅😅😅

認真撚？

終於入

睇到班小花比人禁住嚟姦，冇得反抗咁
射咗 sor